[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區(155) 準備好日場未? あの太陽,太陽~~~

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm

血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

2018年9月26日~ MBC 《Look at me》 固定主持

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

Hope (Grandchase OST)

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

2018年9月30日 《蒙面歌王》EP171
Scar Deeper Than Love

Taking off the mask

Dance

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

2018年 6月刊 日本時尚雜誌《POPTEEN》 專屬模特兒

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

韓語音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

第一張正規專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)
GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)
여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)
여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver.

發行日期: 2018年7月19日
1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

第二張正規專輯《Time For Us》(3 versions)
DayBreak Ver. / Daytime Ver. / Midnight Ver.

發行日期: 2019年1月14日

1. 해야 (Sunrise)
2. You are not alone
3. 기적을 넘어 (L.U.V)
4. GLOW (만화경)
5. 비밀 이야기 (Our Secret)
6. Only 1
7. Truly Love
8. 보호색 (Show Up)
9. 겨울, 끝 (It’s You)
10. A Starry Sky
11. Love Oh Love
12. Memoria (Korean Ver.)
13. 해야 (Sunrise) (Inst.)
여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) M/V

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) (Dance Practice ver.)

日語音樂作品：

精選專輯《今日から私たちは～GFRIEND 1st BEST》

發行日期: 2018年5月23日

1. Glass Bead -JP ver.-
2. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.-
3. トキヲコエテ (ROUGH) -JP ver.-
4. NAVILLERA -JP ver.-
5. LOVE WHISPER -JP ver.-
6. TRUST -JP ver.-
7. Glass Bead -KR ver.-
8. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -KR ver.-
9. トキヲコエテ (ROUGH) -KR ver.-
10. NAVILLERA -KR ver.-
11. LOVE WHISPER -KR ver.-
12. TRUST -KR ver.-

여자친구 GFRIEND - 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.- M/V

第一張日本單曲專輯《Memoria / 夜 (Time for the moon night)》

發行日期: 2018年10月10日

1. Memoria
2. 夜 (Time for the moon night)
3. Memoria (Instrumental)
4. 夜 (Time for the moonlight) (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - Memoria M/V

GFRIEND - Memoria (Dance Practice -short ver.-)

第二張日本單曲專輯《SUNRISE》

發行日期: 2019年2月13日

個人單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》 OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》 OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》 OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》 OST Part.5）

GFRIEND - Wanna Be （《金秘書為何那樣》 OST Part.3）

Yuju - 이 노래만 (只有這首歌) （《一起吃飯吧3》 OST Part.3）

Eunha - So In Love （《Lovely Horribly》 OST Part.4）

Yuju - 눈꽃사랑 (雪花愛情)（《福秀回來了》 OST Part.5）

Eunha - 말해줘요 (Tell Me) （《成為王的男人》 OST Part.3）

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

Hwang Chiyeul & Eunha - 반딧불이 (Firefly) (feat. Lil boi of Geeks)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

Seul Gi, Sinb, Chung Ha, So Yeon - Wow Thing

Yoon Jong Shin, Yuju - 벼락치기 (Cramming)

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

SPECIAL STAGE

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

2018年12月1日 MelOn Music Awards - Best Music Video

SPECIAL STAGE

2019年1月15日 第26屆首爾歌謠大賞 - Tik Tok Dance Performance獎

SPECIAL STAGE

一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show
LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo
SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

Sunrise
2019年1月22日 SBS The Show
2019年1月23日 MBC Show Champion
2019年1月24日 Mnet M! Countdown
2019年1月25日 KBS Music Bank
2019年1月26日 MBC Show! Music Core
2019年1月27日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - NAVILLERA (너 그리고 나)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - ONE-HALF (이분의 일)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

GFRIEND (여자친구) - Time For The Moon Night (밤)

GFRIEND (여자친구) - Love Bug

GFRIEND（여자친구）- Sunny Summer (여름여름해)

GFRIEND（여자친구）- Sunrise (해야)

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

開Post Template:

舊POSTs

近期活動：
[MEET&GREET] GFRIEND 2ND ALBUM 'TIME FOR US' (Broadcast time Feb 22, 2019 17:00 (KST))

GFRIEND The 2nd FAN MEETING [Dear. Buddy - Cross the Sunset]

日期：2019年2月10日 下午5時 (KST)
地點：首爾奧林匹克公園奧林匹克館 (Olympic Park Olympic Hall)
票價：55000won

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

晨咁早留個名先

除左ff過度外 應該冇開錯

一早留名

留名

琳同我一齊留名

lm

廢柴lm

久違的一頁Lm

二頁

短銀好得意
最愛短銀

Lm

短得嚟再內捲

呢張最正

留名
長中短銀都係咁可愛

我智留名

新post 留名

呢個stage J死人

留名
梗係準備fan meeting先

我同銀仔琳子一起新post留名

六段高音銀強帖留名

新飯留名

SoMu新office 好想喺度返工

點樣先可以入somu做 人工低啲冇所謂

點解腐皮我

你有潛質做負皮王加油

一日仲有你個csl
冇人可以突破你

傻啦 我好耐無試過過10個負皮
平時果2，3個負皮都係啲人手殘禁錯

立flag先負皮為敬

前一兩個月好似請Accountant

唔係呢方面人才

右下係咩嚟 睇唔出

上年都試過請manager

出新手燈

橡筋 好似係

而家係咪換咗個四眼哥哥？跳舞好勁果個好似唔見，無追cb唔太清楚

加左個wing成支魔法棒

有無代購

到時係買呢支？

日場到時會場應該有得買啦

700円一隻翼，7隻就4900円，sm識玩

6set wing又一筆 SoMu:計劃通

百變小櫻咁

新飯lm

有冇人同我一樣係外國嘅可憐蟲要硬食運費同等好耐

日本

去日本買

邊個咁快手負皮我

係澳洲呀師兄

我好想要個日場手燈+立牌啊

買啦

好奇一問 有無裝飾手燈嘅嘢

我無得去日場
最後又要搵人幫手買

唔見有第6條片

每日畢地背後都有強大千瘡百孔嘅腎

背後嗰個係

有啲想打9個主持

唔知點解無SinB........

我收埋左唔比大家睇 sorry

西裝琳世界級

我琳子

丁恩妃請穿好妳的衣服

Popping銀

好正

每次睇到豬依張圖都想笑

銀仔係首歌入面同我表白

琳咩嘢打扮都係咁靚

仲話啲人錯手畀負皮你

負皮我果啲一係未睇第6條片 以為我FF
一係就係銀飯唔抵得

喜歡我

幾時死

有咩要唔抵得
唔抵得你幻想力咁豐富

新post留名

銀仔係屬於大家的

我會照顧好琳子

唔洗操心

最後一啖 食兩舊咁少

spy

LM

望多啲打定個底

俾咁多心心都無用

短銀入面呢張算係最靚一張

我個頭?
係呀我鐘意短髮多D

呢場嘅銀真係好靚

仲要內捲

成個mk仔

大佬你去左邊
好鐘意你影嘅銀仔

禾大佬

有科勞你大佬

智黨

辦公室look智智

突然間係咁推po

因為銀唔肯留長頭髮 呢度有位手足已經痴咗線

佢病發係咁樣

我都係
好耐無見

打定個底姐

仲有得見多次

po埋終極大佬 瞓

你本身咩名，改咗?

呢到永遠都有永動機，自愧不如

佢有好多個名喎

我哋最多都係可以喺呢度留下言
比起你哋我又算得啲咩

一日一琳子

智仔

琳子同大家講早晨

強仔永動機，身體健康

我冇份，冇咁嘅心力

主席 好耐冇見

輕輕一推

近來睇愛回家覺得幾好睇，我嘅家就喺呢度，梗係要多啲返嚟

Buddies有愛

做佢地隻狗真係好 成日都有得跟主人出場

[Tomorrow] 190210 KBS1 'Open Concert - 1230th'

Broadcast Date & Time:
2019.02.10.(Sun) 18:00~19:00 (1 hour)

Stages:
09. Sunrise (#해야)
10. Time For The Moon Night (#밤)

上次 dear buddy. CH+. 有直播，唔知今次有冇

套衫同背景完全係之前B仔響ig出嘅放假相一樣
影埋影埋慢慢咁派糧

好過有啲人唔po相

你講係咁食 食到好肥果個

佢啲運動可唔可以唔好咁癲

有糧派好過冇

原圖cr. @Law_Sowon

自爆

巴打好眼力呢

韓飯姐

羨慕有得去嘅大神繼續喺香港做狗

以前沒追post 啲大神係留學定咩
點解可以成日係韓國嘅

又要留錢買日版手燈

10頁都未有就過百

113個負皮

收集到咁多係咪有獎

係咁loop

有冇人換張b

可以換

聽到唔知多唔多捉子呢？

佢應該想問呢度多唔多提子
我估佢打速成打錯字 估錯唔好屌

琳子

掛住琳 已經儲緊錢諗住去韓國見佢

Sorry細佬我比較窮 真係笑唔出
btw大家好呀

新飯留名

琳啲手指仔

有神快拜

好似好耐冇見過你
btw

你做乜劇透哂

見都已經佈置好 又有人放出黎就順手po埋

巴打到左?多唔多人排緊?0

潛完水lm

佢'咩'得起defconn個下係有嚇親

card holder咁好賣

luv live

不要再說了 點解我琴日唔中頭獎

你中咗會加劇貧富懸殊架bb

個個係你呀bb

你兩個收皮啦好嘛

半個月

之後咪又係食屎

二樓坐唔爆

2樓揮手

好想去

低調就好~裡面找唷~

聽住頂下先啦

Umji

係5月18/19

個腎已經準備好

starry sky live 真係好正

酸到呢

突然想搵唔到工住 搵到工就應該去唔到

黎多次9月港場好冇

港場應該會有唔知係咪9月
我估

天啊 點解要咁對我 情義兩難全

唔好呀 仲未完sem

Cr. _B603
好靚啊 B啊

正呀 其實俾唔俾影相個準則係點 定e啲係官方影？

大神影嫁

表演場館決定

正常所有con都唔比影既
頭先女友係最後一首encore歌
主動開聲叫在場staff唔好禁相機比buddy任影

po漏左

南韓第一_ _ 女團

但係入場唔係會check袋咩 定係開咗show攞相機出黎先會俾人捉?

韓國唔會check

check唔check袋就睇場地

bb

唔收錢 想學野

係呀 ...唔該晒你 ....我成Q 日按錯位

Thx

女神情~

就嚟甩褲

唔係條褲太大 係佢太瘦

不過見到笑娜真係開心返

d仙氣湧曬出黎

咁又唔好講到其他5個無得比 大家都有優點嘅

不過講開就諗起佢地岩岩起步藝琳不停上節目promote自己團真係好辛苦

ching好名 有前途

負評王又開工

我的小電視(只有Sowon和Yerin)，由其係廁紙呢一段：

hot body

第一張我錯重點左落B仔個背影到

正到仆街痴撚線

好多粒粒

等啲B站出實圖 正撚到癲

我愛B仔既全部 完

收嗲啦屌你老母

我會買多啲skin care product係佢

有我嘅愛就夠 多謝關心

鍾意b仔就會鍾意埋佢啲粒粒
會嫌棄嘅就唔係真b黨

睇啲大神嘈交真係好好睇

銀呢輪都算瘦返好多

X2

A酸

日本有free live

冇錢去日本 有free live有咩用

買定鹼水食提子

俾狗去

14號佢要同我拍拖

巴打幾大膽

娜娜

回憶總是美好的

銀B

遲早無差别負皮轟炸佢

佢條腰好似瘦咗

勾手指尾個part

銀仔瘦左又靚左

我愛銀仔 銀仔愛我

新畢地留名

hi

拍手呀

sweet

想同琳子high5

第一張
第二張型

掛念着某人

女友Japan 2nd Single 'La pam pam' 試聽

個感覺好新鮮

首野幾好loop

我覺得幾正

但真係好有op feel

0255係咪豬高音

唔拍啦

新歌好日anime feel啊

正到不得了

ki mo ji

無二期都買到啦， 上次encore場都大把飛

一陣又有人話剪咗唔靚

啱呀
今次fm 3000個位唔爆
唔係覺得手球館5000個爆到呀嘛

[img][/img]

琳子係隱藏版主唱

係

首歌好似 tftmn

+1 到時公售要請大神指教 今次—定要去番次

1:35 句listen to my voice好正

Monji and his mother

二期嘅作用只係可以揀啲前啲嘅位

hkexpess 有 $8 去程機票 好吸引

但求入到場應該都買到飛

想前啲

同obba棒打棒

等咗咁耐 我個腿隊去咗邊 有啲嬲嬲地想買普通版追 但係運費運過碟真係太on9

B啊

不要再說了 冇得去

智妹

智唔好掛住我

La pam pam 2:56 左右果個位係咪琳子高首黎 btw首歌好好聽

自膠 聽多2次又好似唔係

娜高音嚟

今日我琳

想點死

機場片

我諗起漢堡神偷

開始聽勁似 tftmn
loop 多幾次就完全唔係
琳子情隊都

最為食
一定係佢

情叔叔

any new 智智相?

睇壞眼

咦，咁中東阿拉伯女郎造型嘅

我眼本身已經壞，唔駛操心

色弱測試

其實我都炒咗你㗎啦 唔好爭住做工人啦

阿拉丁女主角的造型？

Meet & Greet GFRIEND 2nd Album 'TIME FOR US' (隨機一位成員)親筆簽名專輯團購

仲有冇人要? 想提早截單

大你50隻thanks

regular winner

thx 咁入數未

thumbnail

出咗行程?

4月6號 雅加達 Lotte shopping avenue
同celebon搞嘅first tan meetup
屋企仲有幾塊琳子面膜

1:35

補返張印尼fan meet圖先

香港呢？

等下囉或者燈下先囉

香港太垃圾 唔會有人黎

燈既機率會大啲

好多位

#家族照片
唔在場既自己檢討下。。。

港飯係仲賤過袋底泥

已經檢討緊

la Pam Pam instrumental都有驚喜

너 dllm

琳子呀

娜娜子

朝早睇下琳子 個人都精神啲

好好聽

斷左

講緊concert 飛 ? 2 次韓場佢都係用 melon ticket 做售票網站 , 有global版有中英文介面 , 非本地人都係用 global 版買

encore 完左先cb 左一次咁快又開

中森巴打，請問在melon ticket 買飛是郵寄回來定要到時在韓國取？因本人要用太太的信用咭買飛，她又不會跟我去

海外飯係現場拎飛

要對信用咭嗎？我得張 tag and go

對名 對ac no.

無對過信用卡， 拎個 passport 同 print 張買飛order 埋去就比飛你

買完張飛 有no. 你用咩平台買就係你購買平台嘅帳號揾返 show俾人睇

咁姐係我可以去啦 謝謝

print 埋出黎隊埋去 ticket box

King records做咩del咗個MV

祝女友在曰本大發

加油呀

有冇畢地代購 好想要

希望入面無水

一諗起舊果枝我跌爆咗

成日都覺得呢支野加左翼就成個美少女變身器咁

如果日場有得買呢支野咁就唔洗帶原本果支 咁就好啦

會場有得賣

本身諗住買 ,但立牌 sold out左 , 淨係買一支燈又嘥運費
諗緊不如等日場先買燈

有水我就唔知點帶番嚟

搵巴打帶

放水

搵左人代購立牌 唔知買唔買到

咁到時先買啦 慳番啲位

入喼寄倉

記得早啲去排

佢應該係唔想帶gip啦我估

7公斤手提

姐係冇gip啦😂

無水可以幫手買幾枝

住一晚唔帶衫都仲得
齋拎個袋去代購

支嘢有水？

希望無

準備好日場
有無畢地會去名古屋場

硬係覺得5月有得買...

韓場賣日本燈

環保公司 點會做唔出？

入會未

日本張野仲未比我

首la pam pam第1次聽覺得普普通通
但loop下又覺得幾唔錯

KING RECORDS又重新up過

BB呀

去到日本都有豬隊友

我都仲未有
已經幾個月

好似11月果時到宜加

今日日本果邊睇完live仲有得hi five

食蕉都見唔到個啊

第二張一齊單眼

幾靚 又想爆下女友日碟添

今次好靚 我都想爆

[Special Clips] 여자친구 2018 연말 시상식 behind

唔好忍啦 爆啦

日碟萬幾隻就上到 oricon #1
買啦買啦
上埋 ms

上ms又難咗啲既

上ms好似唔係你賣得多碟就上到

唔掂

其實日場啲飛點買 大神們知道嗎

小女友日本大發

上年先行就官網買，而家一般就lawson ticket

:死喇 係咪剪得太短

可以點買到Lawson ticket?

首先你要有人幫你去日本lawson比錢

諗太多啦你

唔係 依家好靚女

要tum得掂塔摩利
其實唔難

日韓混合應援

找不同

剪得岩岩好

話說個場都幾細吓
好在女友喺韓國再細啲都跳過

嬲嬲豬

你唔夠愛 明明就好唔同

我琳寶寶

個樣真係差唔多

一張係講好愛我 另一張係講好掛住我

第一張個好似講緊 我要殺死丁力呢個仆街

明明玩到好開心 係度搞破壞

依加無呢種感覺啦

邊個巨巨影得咁鬼鼠

我好唔爭氣咁笑咗出聲

你講完即刻有聲出黎

真係似嫁

[GFRIEND] SinB Savage and Funny Epic fail Moments
笑死

同memoria一樣 聽另外版本感覺好怪

有聲有畫面

一陣又會有某大神批鬥你

世界第一!

好靚!

新飯一問
LA pampam呢首係新日單?

fc會然表示:

Cr.lovlyz

我係會然呀
但非日飯冇得直接買完寄海外呢
btw幅圖好正

呢方面就要靠朋友

LA PAM PAM 係新日單B SIDE 歌

又話唔鍾意短銀 但係身體卻很誠實

有邊次佢唔係咁

Cr. BlackBox

正

有d似曾相識嘅feel

Sorry ...我仲未落訂 ...聽早搞

睇完呢個，先發覺somu 環保到一個點

Somu是韓國環保小先鋒

La Pam Pam 連itune 都未有...

日本iTunes同Spotify上咗架

有無畢地有喺 amazon 買日專 , 特典求換琳

要日版?
我Spotify 港版search唔到.......................

係 開個日本apple ID

唔夠誠心 硬係唔中琳智

港版你預要過多兩三個禮拜
上次memoria都係咁樣

今次有幾多個version
冇錢

3個 AB通常

我feel到我個腎隱隱作痛

唔開心 , 希望有人可以換張琳比我

港場

8月3號

sm 又唔夠錢使lu

正 有港場啊

香港同台場 anyone?

有得諗

去埋台場可能可以試下

去埋日場

希望唔係上次個主辦啦

根據之前somu撚人經驗 台場未必最後

追放送淨係鴨就得？
定係要埋2期？

一定唔係最後，大大隻字寫住
AND MORE

8月3 號 ...好在今次咁早公佈 ...唔係飛左

2期

明顯專燈

冇錯 應該仲有幾場未公佈

港場Encore

有港場encore
我每人送一隻專

上次話成績好派卡聽住先

都無pak

有幾多場都睇阿！

香港場見
希望韓場都去到

女友最隹情人節僼物呀

睇咁多場 血都唔夠 要賣頭髮

賣相機值錢啲

好想去曬港韓台場

go

單身狗今日唯一好消息

may Gfriend be with you

8月3
有冇機會可以預先幫琳仔同智仔慶祝生日

老豆我唔要gtr我要睇gfriend演唱會

心動不如行動

咁要賣曬d器官先得

痴線
梗係去晒啦

somu賣唔賣套票

不了

遲d somu應該出年票

仲要猶疑 唔係true buddy

出左水完你地買就唔搞con

3月開始上日本節目做宣傳

b仔都係堅持唔笑

銀仔

上music station

笑左嫁啦 幅度細啲姐

ff下先啦

又燈

豬對腳有返肉

咁大家可以專心的嗌應援，要赢晒7個東南亜

上電台

上年港場搵站購都已經落到2區

好撚慘，d 真飯全部去晒2, 3區
仲記得應援聲後面仲大聲過前面

露額娜真係不得了
g持佢多啲露額

要贏韓仔有啲難

希望今次遇到隔離左右都係用生命去應援就好了

某銀飯病發未

佢inbox左俾我先sorry

7點半咋 醒下啦喂

大阪心齋橋黎....

炒

你講完即刻黎料

男友視角

我要堅定

我啲攝影技術如何

根本銀自己唔識影

admin係咪去左拍拖

偽毒出晒街

點名啦

點名

返工

番工

無乜人
陣間po下圖

有冇人你都係咁po嫁啦

點夠都鬼

名

宜家先嚟點名有鬼用

死毒撚

毒撚發現案

今日拆開個香水牌
我B陣味好香啊
成間房都係佢既香味

依家先拆

你咪又係上緊連登

我本身直頭唔捨得拆
得來不易啊
本來想前排生日拆都唔記得左

我張琳都未捨得拆

大家都係毒撚 有咩好拗

喂 我仲未收到番黎

mochi

智智望我

智妹好可愛

女友第7位成員

比d tips 你 , 真飯要係呢度買

fm 遊戲中字 銀河part

yuju part

Sinb part

cr: 河吧中字

其他成員未見

Billboard You should know

Yuju part 中字

cr: 懵懵中字

Umju part

cr: 智寶寶中字

馬尾好屈

我同佢果晚行街影

我係咪影得好好？

你幾時變左銀仔

你又幾時變左琳子

三個出街好出奇咩

啲相b仔影

我影b果d就唔公開啦

成班扮工扮到精神分裂

Csl交接

原來就係你跟蹤咗我地成晚…

醒啦 2點幾咋

成班星期五就發作

我左手拖住b右手拖住琳仔
背住銀仔行街又同你地講咩

施主你都病得好嚴重吓

一次過挑戰三個黨

防止自殺服務熱線
如你需要援助或協助有需要人士時，請致電以下求助熱線。同時，也請鼓勵你認為有需要協助的人士致電熱線取得協助。
香港

香港撒瑪利亞防止自殺會

香港撒瑪利亞防止自殺會

電話：2389 2222

撒瑪利亞會

電話：2896 0000

佢想超越主席

佢似思感失調多啲

佢係想借我地隻手黎自殺

無人po果張圖 好失望

你po囉，食緊下午茶懶得搵張圖

打電話拉晒你班csl

送埋自己入去啦你

佢一向都係你院友黎

出咗院就扮唔識

你幾時見過康復左既會搵番啲病友

你地係邊個
我嘅世界入面得銀仔

引死人

極危險 連思覺像也失調～～～

無辦法接受現實自製假想能延續故事

唔好ff 一樣咁短

假架

高馬尾世界第一

成班csl係度自製假想

today better

收起啲頭髮俾我ff

銀啊

做咩叫我

GFRIEND JAPAN 2nd SINGLE「SUNRISE」リリースを記念して、2/16（土）20時

假嫁啲頭髮

正TOM N TOMS COFFEE 晚飯，座左半粒中，终於聽到一首 SPRING AGAIN

Po 完黎多首 밤

V

v

電台v 即係voice only

sowon yerin des

好熱鬧

wink by side
嗰日同琳子同隊

Eunha I love you

啲笑聲好耐無聽過

成班係到發癲

好嘈

係唔開畫面先咁癲

開畫面就係vlive+

Let it be = Let it go

Po 番今日名古屋先

呢度個個都有channel+
怕咩

銀仔啲嗲音真係無敵

笑到

EUNHA I LOVE YOU!!!!

玩左個幾鐘